分化語錄全集

1. 賠錢就得 但點解要道歉
2. 三毛分化撚
3. 又係中計撚

想大家免疫 可唔可以集合個list

Anymore